\documentclass{beamer}
\mode<presentation>
\usetheme{Luebeck}
\usecolortheme{beaver}
\setbeamercolor{structure}{fg=red}
\usepackage{textpos}
\setbeamercovered{dynamic}

\usepackage{graphicx}
\usepackage{booktabs}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[brazilian]{babel}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{listings}
\usepackage{multicol}
\usepackage{color}
\usepackage{tikz}
\usetikzlibrary{shapes, arrows}

\title{Teoria dos grafos}
\author{Daniel Pimentel}
\institute{Instituto Federal de Alagoas}

\date{\today}

\begin{document}

\begin{frame}
  \maketitle
\end{frame}

\begin{frame}{Introdução}
  \begin{enumerate}
  \item<2-> Grafos
  \item<3-> Grafos orientados
  \item<4-> Árvore
  \item<5-> Árvore binárias
  \end{enumerate}
\end{frame}

\begin{frame}{Estrutura de dados}
  \begin{enumerate}
  \item<2-> Pilhas (LIFO)
  \item<3-> Fila (FIFO)
  \item<4-> Fila de prioridade
  \end{enumerate}
\end{frame}

\begin{frame}{Grafos e multigrafos}
  \begin{enumerate}
  \item<2-> Grafo simple: sem loops
  \item<3-> Grafos: com loops e múltiplas arestas
  \item<4-> Grau de um vértice: soma das arestas
  \end{enumerate}
\end{frame}

\begin{frame}{Subgrafos, grafos isomorfos e homeomorfos}
  \begin{enumerate}
  \item<2-> Subgrafos: grafo contido em grafo
  \item<3-> Isomorfos: grafos bijetorres
  \item<4-> Homeomorfos: grafos variantes
  \end{enumerate}
\end{frame}

\begin{frame}{Caminhos}
  \begin{enumerate}
  \item<2-> Caminho: menor sequência
  \item<3-> Trilha: sem repitação de aresta
  \end{enumerate}
\end{frame}

\begin{frame}{Grafos completos, regulares e bipartidos}
  \begin{enumerate}
  \item<2-> Completos: vértices conectados
  \item<3-> Regulares: mesmo grau
  \item<4-> Bipartidos: particionado em subconjuntos
  \end{enumerate}
\end{frame}

\begin{frame}{Código}
  \only<2->{
    \lstinputlisting[language=python, frame=single, numbers=left,
      showspaces=true, linerange={1-2}]{static/code/code}
  }

  \only<3->{
    \lstinputlisting[language=python, frame=single, numbers=left,
      showspaces=true, linerange={4-6}]{static/code/code}
  }

  \only<4->{
    \lstinputlisting[language=python, frame=single, numbers=left,
      showspaces=true, linerange={8-10}]{static/code/code}
  }

  \only<5->{
    \lstinputlisting[language=python, frame=single, numbers=left,
      showspaces=true, linerange={12-14}]{static/code/code}
  }
\end{frame}

\begin{frame}{Exercício}
  \begin{enumerate}
  \item<2-> Descreva G formalmente (V(G) e E(G))
  \item<3-> Encontre o grau de cada vértice
  \end{enumerate}
\end{frame}

\begin{frame}[allowframebreaks]{Referências}
  \footnotesize{
    \bibliography{talk}
    \bibliographystyle{apalike}
  }
\end{frame}

\begin{frame}
  \begin{figure}
    \includegraphics[scale=2]{static/image/logo}
    \caption{\url{d4n1.org}}
  \end{figure}  
\end{frame}

\end{document}
